有無巴打用game controller 玩手機

好似FIFA 賽車game/傳說
有無邊款controller 介紹

用過 8bito 嚮手機玩模擬器, 都可以的.